"西伯利亞人"CAPTV當年一出比人圍攻單野冇人講?

唔知點解一定要留比挽歌之聲，明明係一班人作冇版權可言

樓主啱啱放監冇人講？

無人講咪你講囉

一開始captv係因為早過原post出片又冇落credit先被人圍，之後captv選擇剷片並道歉，同二創作者之間本應已了事，但雙方各自的支持者卻選擇繼續罵戰。現在回看，罵戰嘅原因大概係因為網民都對二創有著唔同嘅想法和概念吧。於我而言，原創二創三創，任何形式嘅創作都一樣需要嘅，係「尊重」。

利申：當年開post改呢首歌嘅人